希望倚天屠龍記2019幕後班底可以拍埋其他金庸名著

第1次覺得大陸仔終於有料有實力拍到金庸劇
靚人靚景靚CG
完全屌打之前果d大改特改,拍撚到成PAT屎咁既同人作品
真心希望幕後班底可以拍撚埋笑傲江湖(東方不敗絕對唔可以搵女人演)
等我唔撚洗再係202X年都要睇返TVB 90年代既金庸原著改篇劇

屌你老母，睇埋後面先出聲啦

睇得嗰2集就話神還原
你睇多20集先好出聲啦

換撚左個編劇佢先講

好

睇左第一節巳經安心熄左電視

後邊我驚妳睇到嘔血

唔撚係呀?D CG 靚??

睇曬表示

浪費哂d演員

啲女好靚
劇情就好似唔夠細緻

前面楊逍彈琴個集真係好好

ok

敏敏一出場

射精素素

前面嗰堆原創係咁拖戲結果後面就開始狗衝到結局

乜咁

正常-慢鏡-正常-慢鏡-正常-慢鏡-正常-慢鏡-正常-慢鏡-正常-慢鏡-正常-慢鏡-正常-慢鏡-正常-慢鏡-正常-慢鏡-正常-慢鏡-正常-慢鏡-正常-慢鏡-正常-慢鏡

真係，食飯睇左陣已經心諗做乜尻咁多慢鏡

睇晒就會想屌鳩編劇祖宗十八代

開頭導演仲話係新技術
然後去到後面為咗趕收工啲技術開始放埋一二邊

起碼睇動作
好過睇D五顏六色光飛黎飛去, 然後嘔血